溫哥華集會現場

又係蝗蟲踏場
現場大叫Go Back to China！

可以參考下倫敦巴打點樣撚佢地。

倫敦示威 強國人大嗌 ONE CHINA

六點唔夠蝗蟲走晒
失撚望

啲蝗蟲散水喇

隔離架鬼佬車經過： free hk

話時話位madam幾cute下